有冇見過分左手仲要管前度ig story 內容既人

利申 佢係香港人 我係台灣人
分手他提 但係拍拖時劈腿又爭錢未還

所有感情問題一律分手

分左再分

你ig po咩先

講佢劈腿我囉
踐踏我的付出之類
好多
冇提到佢既佢都要管
叫我「堅強」「正能量」

咁唔好理佢 remove佢唔比佢fol

live 扑野算啦屌

佢一早就unfollow我ig 先啦
但係我地共同朋友又會同佢講

因為佢仲未還我錢
又唔好完全block佢

好有興趣知香港人點溝台妹

唔好理佢啦 你中意po咩咪po咩

朋友介紹

周圍人都話佢好專情
點知同我拍拖不到兩個星期就同小學同學去深圳開房
🙄

今年既事？定上年？
仲上深圳

上年
我後來又原諒佢囉🤗
今年先分手
我自己都係cls hahahahaha

佢要面啫
開多佢幾炮啦

偷食都原諒到 台妹有冇咁好

佢話
我地淨係一齊訓同間房
冇做呢d嘢
妳唔要屈我
😂😂😂😂😂

咁算啦
下個更可愛

哇 樓主係台妹 但係打啲廣東話好地道wor

死要面既男人真係好撚肉酸

有少少唔通順但幾可愛

佢仲要我把佢當法拉利
🤣🤣🤣

你肯定佢係台灣人唔係 d 支那賤種基因？

樓主係台灣人
前男友香港人

佢係香港人 正宗粉嶺渣
我先係台灣人😅

同前度拍拖一年左右
識講唔識聽la
你地都講好快😛🙈🙉

識講但反而唔識聽？可以叫人講慢少少就返你

原來係咁
D 死要面大男佬態同支那 d 垃圾一模一樣